我係咪可以換過個鏡頭啦

右下角
我都唔知幾時係咁
Check過部機同鏡頭表面冇乜嘢 係咪鏡頭入面瀨咗嘢

似係靠近尾組鏡有霉。貴鏡/有個人意思嘅拎去搵達叔抹
垃圾平鏡就掉咗佢

唔該晒 其實係kit鏡黎

Sensor 發霉

小小離題，但想問返巴打你grant loan 個到最後點，有冇full grant? 因為我又係好似你咁無啦啦多左行non mean
唔該巴打

喪屍sensor